建議組隊跳閘

建議組織一隊 跳閘隊
眾所鳩知
香港人好羊群心理 即使心裡面想跳閘
但見到好多奴隸總係排隊拍卡過 總會心大心細

但如果見到有人係前面示範
就好似一支強心針咁
跟住一齊跳

所以
我提議組織一隊跳閘隊係繁忙時間帶頭跳閘
營造全民跳閘嘅風氣

歡迎討論

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

完全見唔到有人跳

自推

自跳

有心理包袱既
跳都唔洗
舊式既大力推兩推就得

今日同fd約埋第一次試跳 點知我跳完個欄佢話見到有老閉賣鳩左我拍卡入閘

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

依排好多狗哦,小心

無問題

再推

啱跳完，仲以為大埔好多人跳，點知望咗陣一個都冇

絕交啦 今次就話小事 點知幾時推你去死

今日沙田啲閘機壞哂，一推就入到

我啱啱都見，左邊閘一個，右邊閘兩個，都係師奶
不過理閪佢咁多咩，死肥閪夠撚我地跑。我喺人群之中就跳咗喇，都唔洗一秒，隨時個眼矇師奶睇都睇唔到

你個fd肯撚定係阻膠和理非，一定唔可以共謀大事

響一下就冇

試一次
即上手

每逢00/10/20/30/40/50分巴絲一齊推/跳閘可唔可行？
咁多人一齊跳黨鐵捉又難捉，又可以幫唔敢跳嘅人壯膽

都ok

其實又有人又有閉路，點跳
真心驚

屌 最多罰5舊 怕乜鳩

屌岩岩好多人排隊拍卡

驚乜丫 帶口罩囉一係
有心理包袱就咁推都得

闊閘唔使跳 用腳一下就撞開

入閘時跳 無問題
但出閘時得返自己一個 點跳俾人捉硬
所以請體諒下落單港豬唔跳閘

我建議組隊示範既入先正常咁拍卡入閘
然後瘋狂彈出彈入
比人查個陣就直接比張拍左既卡佢查到飽

我有朋友捐咗

我記得好耐之前，壹仔有報過，有人可以用賓周陰力頂開個閘（3枝棍個種）

都得
呢個po係集思廣義

荃西尖嘴尖東曵咗啲要俾啲心機

出閘更加唔驚
有人追你頭也不回跑去出口
佢唔會追你

出閘好易，只要出左站就冇事

九龍撚撞得啦

就係體諒港豬先話組隊跳...

旋轉翻騰三周半？

你可以捐嘅師兄..

葵芳跳未驚過
人多又點
我又冇整到人
香港人邊會岀聲

其實正常應該係驚入多過驚出
跳出之後總之死人冧樓都唔好理
一路急步行出個出口就搞掂

歡迎討論

洗乜 直接自己跳啦

今日見到有人跳，動力大左好多

無人會因為跳閘去check cctv
又麻煩又告唔到乜 唔通開file認人逐個捉咩

荃與西少人 去側邊欄杆跳入去

荃西*

手足 尖東入西鐵既話唔洗跳閘 直接係圍欄入跳入去 更加安全
無黃色狗

曵在個個排隊俾錢，唔識善用地型優勢

不過一個人真係唔係好敢 我都係同fd組隊先敢跳

係咪口罩都唔洗

係

我覺得跟時間跳呢個建議係幾好

啱啱45分係天水圍等左陣 好似完全無手足 又得我一個
都係屈服左

建議你比啲勇氣

ok

琴日真係一出就跑走

點都要有第一個人

一踢就開 唔覺眼的

係咪由下向上咁頂？
我收工就頂佢老味

你老味葵芳嗰個真係難撞到仆街

出面大把po有教學
頂完包膠

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

推

唔明驚咩 驚入多過出

我絲嚟 驚柒撞都廢事
跳就算

我都想咁密 但應該好難配合 00 15 30 45好似易啲

我諗緊依家由地鐵沿線每個站A岀00 15 30 45跳一次

但有冇人join

支持你去跳先加油=-=

頂。。幾秒前試左
完全唔得

我捐咗

你點試

以為有好多同路人 點知得自己跳
港豬肯醒未呀屌你老母

我之前好似睇過西鐵站個種閘
d人係由下頂上咁頂道閘
岩岩頂個下發現
仆你個街 道閘軟綿綿 出唔到力 無反應

支持

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

其實冇人理你 利申：今日零車費

參考下
今日連續咁 成功咗

以後出街唔洗帶八達通了...

我驚跟人會比人以為痴漢...
洗唔洗好貼架

洗唔洗好貼？

正解 佢今日彈開咗比我 直接出佢老母

見微知著

有驚看住嘅，咪暫時唔跳住囉
反正跳閘係長線運動，你搵黑驚守得幾耐？

咪係 賣得幾快

門口狗

其實跳閘係咪要留啲距離繁忙時間會唔會好難做到？

利申：日日捐同chok閘

防暴看更

巴定絲
巴既話就咁貼住閘 雙手撐住側邊 用力一跳就輕鬆過
繁忙時間你面皮厚應該都ok既 小心唔好整到人就得

同你一樣 唔敢試
一仆街就真係走唔切

唔洗

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

唔講以為你跳開

尋日跳完有少少心得姐
認真唔洗驚跳唔過 真係好易
我係大西北驚比廢老圍剿 sor

咁你今日洗乜用腳頂開

Gchi

我天水圍屯門出入
兩個站都有黃狗同粉紅狗

組隊意思姐係一到某個時候就異地同行一齊跳 睇佢捉到幾多

咁你今日點出

屈服左
因為頂唔到
聽日補跳返

ok長期戰來的

九龍塘有粉紅狗

人，唔會追你

老閉亦都唔會真係翻查捉你，捉得幾多個？退一萬步，真係捉到，都係５００，我到而家起碼都跳左兩三舊水啦，一次過海都幾十啦

定時間嘅話會唔會變左俾機會黨鐵加強mon閘狗？

不過同意有人跳嘅話係會影響到其他人都跟住一齊跳
利申 去親都見唔到同伴所以唔敢跳

我唔信你會跑得慢過佢地

呢幾日都見唔到人跳

佢mon得幾多

琴日見到一個咁大把.....

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

冇人跳唔敢

呢啲fd真係要割

其實我都係
但係一諗起831 嘟八達通真係好對唔住手足佢地

最怕係俾其他路人單擋哂搞到走唔到

我多數跳太和
不過都見唔到其他人跳

覺得最大問題有二
1. 手拎住野 用唔到雙手/ 衣物唔係有彈性
2. 個站太多人 想加速走都走唔到

利伸： 有跳開